麵神燈死咗敗登

麵麵小心比CIA捉走

麵神比CIA裁定有超能力

入神盾局搵美金

唔好 到時粒死英帝 去支那就可以